McCafe個廣告係想表達咩？

應該好貴，好似好耐

$25起呀